咪再割咪再鬧啦咁多位手足

今晚機場一事引左好多好多手足內鬥
老實講好冇益
大家都係本住五大訴求
大家都係想香港好
但衣加就開口埋口P牌仔分化撚
今晚對我嚟講係呢兩個月抗爭嘅小失敗
影響左旅客影響左人地對我地嘅觀感
但係呢個時候我地竟然唔係反思檢討有咩地方改善
而係不斷話人係鬼係分化撚
咁對成個運動係冇幫助仲要踩自己友幾腳
只係一件好小好小嘅分歧
其實根本冇需要亦都冇時間俾我地去鬧自己人
再鬧落去咪同雨革一樣分裂收場
衣加要做嘅係諗更好嘅方法
勇武同和理非雙管齊下先有用
五大訴求 缺一不可
勇武同和理非都一樣
就算警察有臥底
我地都唔可以因為咁而猜度自己人
我諗香港人一定可以connect
記住 We Connect

梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

請各位機場手足唔好激動
求下你地啦 好嗎

唔好衝動啊 求下你地

不割

不割蓆

不分化

勿忘初心

記得今日嘅錯誤然後係之後改進啦
唔好再屌啦咁多位手足